<resources>
    <string name="app_name">30 Días de Música</string>

    <string name="day1">Día 1</string>
    <string name="day2">Día 2</string>
    <string name="day3">Día 3</string>
    <string name="day4">Día 4</string>
    <string name="day5">Día 5</string>
    <string name="day6">Día 6</string>
    <string name="day7">Día 7</string>
    <string name="day8">Día 8</string>
    <string name="day9">Día 9</string>
    <string name="day10">Día 10</string>
    <string name="day11">Día 11</string>
    <string name="day12">Día 12</string>
    <string name="day13">Día 13</string>
    <string name="day14">Día 14</string>
    <string name="day15">Día 15</string>
    <string name="day16">Día 16</string>
    <string name="day17">Día 17</string>
    <string name="day18">Día 18</string>
    <string name="day19">Día 19</string>
    <string name="day20">Día 20</string>
    <string name="day21">Día 21</string>
    <string name="day22">Día 22</string>
    <string name="day23">Día 23</string>
    <string name="day24">Día 24</string>
    <string name="day25">Día 25</string>
    <string name="day26">Día 26</string>
    <string name="day27">Día 27</string>
    <string name="day28">Día 28</string>
    <string name="day29">Día 29</string>
    <string name="day30">Día 30</string>

    <string name="title1">Explora un Nuevo Género</string>
    <string name="title2">Crea una Playlist Temática</string>
    <string name="title3">Escucha un Álbum Clásico</string>
    <string name="title4">Descubre un Artista Local</string>
    <string name="title5">Ve un Concierto en Vivo (Online)</string>
    <string name="title6">Aprende la Historia de una Canción</string>
    <string name="title7">Banda Sonora de tu Día</string>
    <string name="title8">Escucha Música sin Letra</string>
    <string name="title9">Comparte una Canción con Alguien</string>
    <string name="title10">Lee la Letra de una Canción</string>
    <string name="title11">Mira un Documental Musical</string>
    <string name="title12">Música de una Película</string>
    <string name="title13">Explora un Subgénero</string>
    <string name="title14">Escucha a un Artista de Otro País</string>
    <string name="title15">Identifica los Instrumentos</string>
    <string name="title16">Haz una "Deep Dive" de un Artista</string>
    <string name="title17">Recrea la Portada de un Álbum</string>
    <string name="title18">Dibuja lo que te Inspira una Canción</string>
    <string name="title19">Escucha un Podcast de Música</string>
    <string name="title20">Visita una Tienda de Discos</string>
    <string name="title21">Canta tu Canción Favorita</string>
    <string name="title22">Escucha la Radio</string>
    <string name="title23">Aprende sobre un Productor Famoso</string>
    <string name="title24">Baila una Canción sin Pena</string>
    <string name="title25">Descubre Música de Videojuegos</string>
    <string name="title26">Crea una Playlist Colaborativa</string>
    <string name="title27">Escucha una Versión Acústica</string>
    <string name="title28">Encuentra un "Sample" Famoso</string>
    <string name="title29">Música para un Viaje en Carretera</string>
    <string name="title30">Tu Top 5 del Mes</string>

    <string name="desc1">Sal de tu zona de confort. Si te gusta el rock, prueba el jazz. Si te gusta el pop, explora la música clásica. Usa una plataforma de streaming para encontrar playlists de géneros que no conozcas.</string>
    <string name="desc2">Elige un estado de ánimo (alegría, nostalgia, energía) o una actividad (ejercicio, estudiar, relajarse) y crea la playlist perfecta. Piensa en el flujo y el orden de las canciones.</string>
    <string name="desc3">Busca una lista de "los mejores álbumes de la historia" y elige uno que nunca hayas escuchado completo, como "Sgt. Pepper's" de The Beatles o "Thriller" de Michael Jackson. Escúchalo sin interrupciones.</string>
    <string name="desc4">Busca en redes sociales o blogs de música de tu ciudad o región para encontrar bandas o solistas emergentes. Te sorprenderá el talento que hay cerca de ti.</string>
    <string name="desc5">Busca en YouTube o plataformas similares grabaciones completas de conciertos. Muchos artistas suben sus shows. Siente la energía de una presentación en vivo desde la comodidad de tu casa.</string>
    <string name="desc6">Elige una de tus canciones favoritas e investiga su origen. ¿Quién la escribió? ¿En qué contexto? ¿Qué significa la letra? Descubrirás una nueva apreciación por ella.</string>
    <string name="desc7">Elige una canción para cada momento de tu día: al despertar, mientras trabajas, al hacer ejercicio y antes de dormir. Conviértela en la banda sonora de tu rutina.</string>
    <string name="desc8">Dedica un tiempo a escuchar música instrumental, ya sea clásica, electrónica ambiental (ambient) o bandas sonoras. Concéntrate en las melodías y las emociones que te transmiten.</string>
    <string name="desc9">Piensa en un amigo o familiar y envíale una canción que te recuerde a esa persona o que creas que le gustará, junto con un pequeño mensaje explicando por qué la elegiste.</string>
    <string name="desc10">Busca la letra de una canción en otro idioma que te guste, o una en tu propio idioma cuya letra no entiendas del todo. Lee la letra mientras escuchas la canción e intenta descifrar su significado.</string>
    <string name="desc11">Hay muchísimos documentales sobre la vida de artistas, la historia de un género o la creación de un álbum. Busca uno en tu plataforma de streaming favorita y sumérgete en la historia.</string>
    <string name="desc12">Elige una de tus películas favoritas y escucha su banda sonora por separado. Presta atención a cómo la música apoya la narrativa y las emociones de las escenas.</string>
    <string name="desc13">Si te gusta el rock, explora el "post-rock". Si te gusta la electrónica, prueba el "synthwave". Investiga un subgénero específico de tu música favorita y encuentra sus artistas más representativos.</string>
    <string name="desc14">Utiliza la función de "mapa" de una app de música para explorar qué es popular en un país que te interese. Escucha a un artista de Japón, Nigeria, Brasil o cualquier lugar que despierte tu curiosidad.</string>
    <string name="desc15">Elige una canción y cierra los ojos. Intenta identificar cada instrumento que escuchas: la batería, el bajo, la guitarra, el teclado, las voces. ¿Puedes seguir la línea de cada uno?</string>
    <string name="desc16">Elige un artista que te guste y escucha su discografía completa en orden cronológico. Observa cómo su estilo, sonido y letras evolucionan a lo largo de su carrera.</string>
    <string name="desc17">Toma una foto tuya o con amigos intentando imitar la pose, la ropa y el estilo de la portada de un álbum icónico. ¡Es una actividad divertida y creativa!</string>
    <string name="desc18">Pon una canción instrumental o muy atmosférica, toma un lápiz y papel (o una tablet) y simplemente dibuja o garabatea las formas, colores y sentimientos que la música te evoca.</string>
    <string name="desc19">Hay podcasts dedicados a analizar álbumes, contar historias de la música o entrevistar a artistas. Busca uno sobre un tema que te interese y escúchalo.</string>
    <string name="desc20">Aunque no compres nada, visita una tienda de discos (física o virtual). Mira las portadas, lee los nombres de las canciones y descubre música de la forma "antigua".</string>
    <string name="desc21">¡No importa si crees que cantas bien o mal! Pon tu canción favorita a todo volumen cuando estés solo (en el coche, en la ducha) y cántala con todas tus ganas. Es liberador.</string>
    <string name="desc22">Enciende una estación de radio tradicional (FM/AM) o una online. Deja que el locutor te sorprenda con una canción que no esperabas. Rompe el algoritmo de las recomendaciones.</string>
    <string name="desc23">Productores como Quincy Jones, Dr. Dre o Max Martin han definido el sonido de épocas enteras. Investiga sobre uno de ellos y escucha algunas de las canciones que produjeron para diferentes artistas.</string>
    <string name="desc24">Pon esa canción que siempre te anima, sube el volumen y baila en tu habitación como si nadie te estuviera viendo. Libera endorfinas y diviértete sin complejos.</string>
    <string name="desc25">Las bandas sonoras de los videojuegos son obras de arte. Escucha la música de juegos como "The Legend of Zelda", "Final Fantasy" o "Minecraft". Son composiciones increíbles.</string>
    <string name="desc26">Pídele a un amigo o a tu pareja que añada canciones a una playlist que tú empezaste. Es una forma genial de compartir gustos y descubrir nueva música juntos.</string>
    <string name="desc27">Busca una versión "unplugged" o acústica de una canción de rock o pop que te guste mucho. Escuchar la canción en su forma más básica te dará una nueva perspectiva.</string>
    <string name="desc28">Muchas canciones de hip-hop o pop usan "samples" (pequeños trozos) de canciones antiguas. Investiga de dónde viene el sample de una canción famosa. Es como una búsqueda del tesoro musical.</string>
    <string name="desc29">Imagina que vas a hacer un largo viaje en coche. ¿Qué canciones no podrían faltar? Crea la playlist definitiva para la carretera, con canciones que te den energía y ganas de cantar.</string>
    <string name="desc30">Revisa la música que más has escuchado este mes. Elige tus 5 canciones favoritas y ponlas en una mini-playlist. Esta es la cápsula del tiempo musical de tus últimos 30 días.</string>
</resources>